黃衛兵又亂批鬥人 人哋其實係屋企隔離咋

仲有 唔好睇到條手帶就以為係咩隔離人士
好多啱啱做完手術既人 康復期間都要戴住條手帶出街 比人知佢咩事
黃衛兵唔好見人戴條手帶就亂撚咁影大頭批鬥人 一陣又柒多喎真係唔掂 影撚衰晒

點解係黃衛兵?又關黃唔黃事?

唔好中樓主陷阱
唔討論誰是誰非 但關黃咩事？

黃你老母

唔關黃事又提咩黃衛兵

好多P牌係咁批鬥外國留學生
原本係公共衛生問題
係都要加「黃唔黃」「係咪手足」「割唔割」...黎agenda setting

睇下留言幾多黑icon咪知囉